🇳🇬 麻友=爾晴=G

送上門既臭G

愈睇愈似樣

食完傅恆再食皇上再食細佬

公廁黎

爾晴李一桐飾?

收嗲死雞蟲

Kalou 夜晚唔入黎讚成下？

G

真係好似樣

你又知我晚晚call李一桐

臭雞

睇到我想打爛部電視！

未有爾晴前麻友都係扮純潔撚

Mayuyu

Mayuyu > > > > >支那雞

質數，非性交次數

皇后屌打麻友

得d傻仔信

時裝look更加似麻友

人盡可夫

g樣

麻友俾你地話佢似支那雞搞到喊呀

比你地d迷麻射到喊

李生

車迷

爾晴>>>麻友

屎眼被插次數

麻友都有擺個呢個post 求達人將佢2個同一個post 擺埋一齊比較

myy

呢個咪麻友囉

g

麻完勝

咪污染我個po啦

想𨳒麻友
日AV女優涉來港賣淫 日賺十萬

樓上果條友咪再po g

爾晴G

爾晴=麻友

一西面就好似

爾晴邊有咁靚

根本係爾晴

師兄識嘢

好柒阿

驗眼

又反麻

生得似渡邊麻友既樣都係奸人 天生一副奸相
真係賤樣黎 係姣樣黎
為左權力咩衰野都做得出 又勾引傅恆又勾引皇上
同渡邊麻友 好似 內心其實都係低劣

證明左一樣野
渡邊麻友係臭G

又黎

臭雞 人盡可夫

臭G

系！

麻友g又黎

死臭西害青連

賣人做雞